\thispagestyle{empty}
\section*{Información general}
\vfill
\begin{center}
\begin{tabular}{p{4.5cm}p{9cm}}
\textbf{\emph{Título del proyecto:}} & \textbf{``Evaluación de frameworks de computación distribuida para el desarrollo de algoritmos de	optimización iterativos''} \\[0.5cm]
\emph{Clase de proyecto:} & Informe Técnico \\[0.5cm]
\emph{Nombre del alumno:} & David Pereiro Lagares \\[0.5cm]
\emph{Nombre del director:} & Xoán Carlos Pardo Martínez \\[0.5cm]
\emph{Miembros del tribunal:} & \\[0.5cm]
& \\
& \\
& \\
& \\
%& \\
& \\
\emph{Miembros suplentes:} & \\[0.5cm]
& \\
%& \\
& \\
& \\
& \\
& \\
\emph{Fecha de lectura:} & \\[0.5cm]
\emph{Calificación:} & \\
\end{tabular}
\end{center}
\vfill
